其實台灣有冇手打魚蛋麵食

係台北讀緊書
覺得台灣個隻有肉餡既魚丸好一般
成日都好掛住香港既手打白魚蛋
有冇人知邊到有得食？

福州魚蛋

福州魚丸係包肉個隻，要搵潮式餐廳

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書